忍屁好難頂

又唔敢喺公眾地方放屁，驚俾人聽到。忍住啲屁唔放，搞到谷哂喺入面，成日咕咕咕，有時仲好大聲。
有冇人都係咁？？

btw會唔會有嘢食咗，可以將啲氣放返哂出嚟？

如果身邊無熟人，照放響屁

食少D肉

響屁冇味喎

谷得耐會柯爛屎

其他人先唔會理你有冇味

忍屎尿屁 對身體唔好

一係行遠d 一係放冇聲屁

大大力放

忍屎忍到痾唔出就試過

點會。一柯即刻放空氣

有屁唔放，損壞健康

就係一坐低淨係識放氣，啲屎好似褪返轉頭咁

經常便秘表示成日都想放屁
啲屁係超臭果種
真係忍得好辛苦
有時啲咕咕聲真係好易比人誤會我放屁
不過最近搵左方法易啲痾屎就少左想放屁

恭喜哂